深夜畫名

劣質畫名
畫到想瞓為止

LM

Lm

pop子

lm

第一幅

謝樓主幾有feel

留名

第二幅

無呀 不過一筆畫人好似易啲

多謝

🥲

我

想瞓未

第三幅
最型腦魔

未！！

手指太肥 用手機畫到下世

都唔劣質
Btw留名

應該冇我份
LM

第四幅
唔知有冇畫錯

唔數啦

lm希望有生之年見到有人畫我個名

LM!!

唔知咩係pussy 畫住蘭花先

LM睇畫

LM，畫我個名

屌

有塔羅牌feel 我個名

求求你

又多棵蘭花

原來自己畫畫好慢 先畫得8個
有興趣嘅可以lm 我聽晚繼續深夜畫名
已留嘅唔使騰 一定有你份 總之留幾多 我畫幾多
各位早抖

豆豆

比你偷睇到我

好靚
Thx巴打
我貼埋去隔離pop子post 先

有無link𥄫下

Lm!!!

又到咗深夜畫名嘅時侯
希望今日畫得多過8個

未訓入黎望下。

隨喜好了。

係咪黃色短髮嗰個女仔？

係啊

收到

Thx ching 好靚G持你

多謝樓豬

多謝G持

今日繼續係8幅 聽晚再見

唔該樓主

Lmlm

好靚呀

謝樓主 好有心 祝你聖誕快樂

你都係 聖誕快樂
祝你平安夜不平安 boxing day有得扑

我查到係個動漫角色 但係唔知邊個打邊個
可唔可以send幅圖睇下

LM!

梁美芬呢

冇所謂啦
睇創意

紅色衫嗰個咪係囉

係sith對眼！

我都係lm的

希望有畫我

目前留名人數有75個 每晚最多畫到8幅
如果火力全開 大約9日到先畫完 畫到下年
大家稍安毋燥 一定有你份

性誕快樂

平安夜快樂

平安夜很平安

正
多謝巴打

大家咁話

LM 聖誕快樂

你個名點解？john cena？

lm 聖誕快樂

想知你會點畫半透明既魚肉燒賣

多謝
Merry xmas

你有台妹喎

聖誕快樂呀

聖誕快樂

好型

多謝巴打

係呀

多謝樓主。。

Lm, 等你

聖誕節快樂

畫咗12幅 超額完成
留名人數76個 預計10日後完成
數字可能同實際有出入 ±3左右啦
聖誕節無人約 我都係瞓先

好靚

多謝清
好得意呀

OMG好正多謝你

我屌你老母 係咪smoke 撚住嚟畫

所以咪要分隔兩地

下一個輪到你 但係仲未諗到你個名可以點拆
可唔可以介紹下個名？

英國賽車手？

你呢個應該今晚 最遲聽晚就有

好打耳多謝根主

樓主唔smoke㗎

正

Um....
我通常都係諗一棵樹加一張紙咁樣就算

畫到#51
就快到我了

OMG 太正了

扑ing day
Ching加油

留名睇下有冇份

thanks樓主

多謝你呀

弱弱地留個名

留名等睇冇我份

Lm, 我個名係錶某個系列黎

多謝樓主
Merry Xmas

又完成今日嘅任務 畫咗9幅
聽晚由#61 Joyce公主殿下畫起
留名人數69個 一個禮拜左右畫哂所有lm id

Happy 扑性 day

個人溫溫燉燉 數漏咗16個人
最新lm嘅大約兩個禮拜就有畫到手
新lm唔介意嘅話 可以簡介下你個id

輕輕LM

898

多謝樓主

黑貓仔

我！

重畫唔畫

好正啊 多謝樓主

Thank you
好靚
已save

大佬好嘢好人有好報
祝你下年聖誕多女陪
（我個名其實係prince joyce 欣宜咁解）

Match!

留個靚名

留翻個孫燒比我睇

佢到底係prince定princess

最遲兩三個禮拜啫 有無咁快有孫

Why not both

btw多謝你嘅祝福
希望你都係啦 有女就繼續sweet 無女就有女女

樓豬我又要多謝

邊個係manson

就到#69

全民造星嘅manson

收到 無問題

唔該樓豬

留名雖然唔知我個名有冇得畫但係都順便多謝樓主

畫咗5幅 聽日由#69聖誕半裸派對開始
排緊隊嘅有93個

正喎樓主 幫你推post
預祝你新年快樂

樓主，我係#265，應該排唔到了
不過想同你講加油
個叉燒包好cute

lm thx樓主

今晚有啲眼瞓 得3幅 聽晚由#75松雪畫起

咁都比你諗到

仲有冇得排

Lm 一個月黎返黎睇畫

靚喎，最近好中意依隻黃

畫我thx

正確做法

唔係深夜
不過好靚呀
幫手pub 下樓豬嘅參賽作品
第一屆連登創意填色比賽

#419 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望樓豬攞獎

因為尋晚攬住支筆瞓着咗 skip咗一晚 今日就提早開始
多謝你支持同宣傳

thx

thanks ching

好癲

Thanks 樓主

多謝好可愛呀

正呀

樓主啲畫好正呀

Lm祝定樓主新年快樂

畫我畫我

等我send比老婆睇先

留名，畫得好正

深夜放閃盲撚死我

又係stable hin?
多謝g封

係大家個名夠正 靈感先源源不絕咁湧出嚟

係屋企自己打丁

正野留個名先

畀樓上閃親對眼
今日畫住咁多先 都有10幅
聽晚由#95點解啲賤人唔使死 畫起

Stable Hin正呀
我收唔收到畫都唔緊要
最重要係支持樓主每日創作

好笑 樓主畫得都幾靚

求畫

原來今日已經31號
毒撚無人陪倒數 喺度畫到2021啦

終於畫完22號留名嘅

密手密手

多謝樓主 畫如其名

多謝絲打 祝你新一年順利平安

多謝ching 好中feel

有鳩的
預祝你新年快樂啊

唔使容氣

屌 客
自吞半打膠

多謝ching g持
善哉善哉

施主happy new year

笑撚死 多謝巴打

佛祖you too

謝国若兄賜圖

趕到2020有圖

多謝樓主2020完結前嘅禮物 預祝你2021順利！

咁多位新年快樂

2021開始咗8個字 祝你今年過得開心過2020

LM ㊗️樓主新年快樂畫得好靚啊

21年第二位lm嘅師兄
多謝g持 祝你新年快樂

新年快樂呀樓主
覆番呢層，咪搞到你畫多次
btw好凍但一睇見張圖就好暖Thx多次

新垣結衣？

係呀係呀

結衣bb

終極排到我！
好開心
新年禮物

樓豬

濛狗未訓

專登起身留名

仲打算屌到你醒

我屌你老母啦

放過我老母 我地69

P牌比唔到正評

Btw 多謝呢份禮物 樓主新年快樂

多水正
多謝樓主, 新年快樂

新年快樂
祝你同個相撲手一樣朝氣蓬勃

感謝樓主

雖然我以為都離唔開藍色杯，見到堅牛都有點意想不到（

啲火好靚 多謝樓豬
新年快樂！

其實我第一下load唔到瑞幸 以為講緊台灣瑞穗牛乳

多謝支持
新年快樂 to you too

依兩日返工忙到傻咗
有鳩絲打 belated Happy New Year!

感激

幾有意境

感謝樓主 好靚靚

好靚呀😍多謝樓主😘

樓主新年快樂

新年快樂

你仲記得我有鳩
新年快樂 希望你快啲同台妹老婆仔相聚

睇漏咗你嘅留言 sorry
新年快樂 打返個靚邊爐就幾凍都唔怕啦

如果唔係推翻上嚟都唔記得有呢個post
支持樓主咁有心幫大家畫
利申 仲有排排 加油樓主

樓主一生平安

樓主好勁

感謝樓主，佢頭頂嘅菜畫得好傳神

初初睇睇唔明，之後終於睇得明

between，畫得好靚，好鍾意你用既顔色

Live咗，LM

好正喎！Thanks Ching

Pish

點解我要死

唔死就無半透明

唔該哂樓主

唔使客氣

喂呀

多謝樓主！估唔到咁快手

第一日開連登申請的

天氣無咁凍 手指終於有返啲知覺 今晚繼續畫

呢兩日又開咗個深夜寫故post 大家唔嫌棄嘅 可以入去睇下 畀啲意見

[深夜寫故] [校園愛情] 一逗到尾

我又要

多謝大佬

可摸耳畫幅比我

我個名咁有趣 唔係唔畫比我啊嘛？

reply錯左啊

睇錯你個user name做「差啲比老細睇到條屌」
深夜邪念肆虐 施主莫見怪 一陣補畫返張啱嘅

定我改名配合你 呢個新名唔錯

好呀 突然變咗改名po
新名好gay

差啲比老細睇到碌尻

gay test

qq

又係廣告時間 覺得啲畫唔錯嘅 可以去睇下我新寫嘅故
個場仲係好冷清 樓主好需要大家嘅意見

[深夜寫故] [校園愛情] 一逗到尾

testing

多謝你 好得意

無得加人工都咁開心？

anyway 多謝gchi

無人工加好過無咗份工

珍 依家呢個時勢有份工已經跑贏大市

多謝gchi

係就好
多謝樓主

樓主，原來係你

好開心

我等你出文 我就出畫

重有冇

有
爭取做史上第一個逐個名畫哂嘅post

原來quote漏咗你 你幅畫係#395

Lm btw歌名嚟

多謝巴打，好抽象

好可愛，謝謝国寶bb

驚畫得太仔細會hurt到自己

追晒樓主畫得好靚又有創意 好有心

Thank you 樓主

我我我

有生之年系列
做乜碌野係黑色

啱啱又睇多次 估唔到我個名可以咁拆

me

仲有冇

正

又入嚟支持下你

Thanks

LM 樓主畫得好靚

hi巴打

有丁絲打

ching好比心機

多謝晒樓豬 好靚呀

多謝呀樓主

多謝樓主🤤🤤

Thanks 真找數ching
第一張自己個名嘅圖，好靚

有呀 你id個柏加係邊個柏加

多謝曬樓主,你畫得好靚

清啲畫好正
不如遲啲開個po
叫人估返名
Ps我個名可以點畫

wtf

你個名點解

條橋好正
或者可以喺其他po抽巴絲個名嚟畫，睇下大家搵唔搵得返佢地認領幅畫
諗下就覺得興奮

多謝ching

Lmmm

我錯
當年鍾意高達Exia
加上洛克人zero
就合併左呢個網名
畫唔到唔緊要，睇你作品都好正

已追蹤
gchi到時等你出題

似喉嚨丁多啲

一陣畫太似會畀人bam

你個名點解？

hi

多謝晒樓主
好快手都好靚
表示佩服

岩岩發現到
只睇樓主圖再逆向估巴絲名都幾好玩

Lm樓主好勁

一套叫k-on嘅動畫入面嘅兩個角色
Yui姐係唯,係套野入面好鐘意梓
而我都好鐘意梓
所以個名有兩層意義
第一層係yui(角色)好鐘意梓
第二層係我只鐘意梓
好毒

Lm.

猜猜畫畫連登版

留名!!

康復病人（已火化）
依家到我預祝你農曆新年快樂

好有東西好有料

推返

不要再說了，sh緊，唔敢睇個價

撳錯不推

好靚呀
多謝晒絲打

Diamond hand 遲下變成 Almond hand
屌依家好淆

多謝支持
Me紅字巴

Sorry 巴打
多謝晒

幾好睇，樓主超有心

多謝樓主
係好可愛嘅咕咕

一個星期五又一個星期五，個心臟就嚟負荷唔嚟

係咕定軒呀

多謝樓主
幅畫好靚

多謝巴打已經等咗好耐

sorry要你等咁耐
樓主比較廢 畫畫好慢

已經轉咗名但係

畫哂2021前留言嘅id 如果漏咗你 同我講聲

如果係你個新名 真係唔知點畫好

讀下個名就知食緊咩字

原來好簡單 諗複雜咗

有緣幫我畫埋呢個名
當我再排隊

無問題

漏咗我

#329

我今晚畫返 sorry

你唔講我都唔記得我留過

好靚

樓主BB仲會唔會再畫本身係#524

一路畫緊 依家去到到四百幾

【新春連登遊蹤】我畫名，你尋人

出咗猜猜畫畫post啦 請睇pin

題已出 post已pin 歡迎巴打嚟估人名

好正

女仔名……但我又改咗了

泰文版《強劍》主題曲喎
正嘢嚟